【年度聖誕歌】看 看著你的臉 播著薄格片 毒癮在膀胱蔓延

看 看著你的臉 播著薄格片
毒癮在膀胱蔓延
我 快射到痴線 五十個缺點
滿面濃瘡彷彿給我加冕

不管燈飾多普遍 得我電視幕前
一聲不發拔出寶劍

今晚我注定手淫 我太毒尚有抱枕
一分鐘發射可能 聖誕我是種遺憾
簡單一碌棍 手心的抖震
示意我看AV不需紙巾
收卡說「你是好人」 永遠沒性的光棍
再回望這生 哪有女陪襯
一個勿呻吟 搵外快情人 不想單身

從來不相信一生不愛侶 遺留雙手一對
別再等 別再等 但我的積蓄得幾百蚊

Push

唱出心聲

一路路跟住唱一路笑到抽搐

哩首歌我改咗幾年架喇

快射到痴線 ？

唔怪得好似睇過

我個名就係出自呢首歌

pish

搵人唱

笑咗

有無人唱

先生你切勿手淫 我介紹你去喪飲
間Bar塞滿十幾人 醉晒會狂比人撳
手瓜的親吻 胸肌的抖震
令到你無女都不枉這生

繼續啦
帶個毒撚去見下世面

碌尻我發現好痕 沒妳贈與些觸感
我還未死心 要百忍成金

咩歌

正宗教練

多得你發掘可能 喝醉後有新身份
再無謂強忍 我要試長棍
心裡十分痕 深入至靈魂
巴打親親

有冇人唱